將軍澳有人被當街綁架！

同我推

Pish!

屌

Fish

推

有冇車牌

tg見到段片好恐怖

pish

淋病

Pish 咩事

下

push

食屎淋病

Push

on9

黑社會？

痴撚線

cl7s

幫手

做戲呀？

有冇link？

死黑警

又係將軍澳

有無街坊沖落去影？

聽日一定又有人死推

若然未報時晨未到

相由心身

P牌推上熱門

黑警個樣衰過狗

Diu

推！

去tg睇啦
唔識post上黎

啲狗好慘咁可愛
但就比人形容做黑驚

車頭蓋mk碳纖 唔似狗車

我搵到喇好恐怖

Wtf

到底咩事 好不安

又會有人趕得切拍片?

推呀

CLS

推呀屌

呢度有片

怡心園第三座？？

push
push
push

推啊

聽到好似係

唔好係手足！！！

ppppp
其實偶到哩D真係唔知點好...叫D黑警黎, 又自己人唔會捉.好痴線

做咩事

Pish

唔似係狗私家車
保持距離

一齊認車 有冇附近車cam

推啊！！！

哇 衰過共產黨

831

咩叫唔似
狗用咩車都得

已經成半個鐘之前
大家係窗口/落街望下 半個鐘可以去好多地方

Pushh

又係手足喎

報咗狗未

Push要知咩事

推 推 推

黑警國安捉人殺人啊

屌你老母，強力部門定黑警？

多謝五毛幫手推post

Cls

推啊！！.

推！！！

屌，大叫自己名嘛

721

推!

推 黑警殺人

101

係
除非俾人捉果個係公眾人物

不過咁又點 黑警唔會查或者拖

tui

推啊啊啊啊

cls

Cls推

推啊！！！！痴線㗎

Diuuu wtff

好撚痴線

架車係咪好嘈?
有架類似樣嘅大概10-11曾經係景林出現過

痴線 好恐怖

黑警？

push
又綁架人

曱甴平

推推

push！！！

唔講 幫推先

#公海報料
0207 寶康路寶豐路交界 向寶康公園方向駛去

請各位街坊留意該車去向

推呀！
我聽到救命之後就唔知咩咩上車
希望佢唔好被自殺
大家搵下住將軍澳嘅朋友有無唔見左

咩事

咩事呀 推

五毛

fuck

大概0154左右，好似聽到一聲嘭，好似槍聲咁...

我俾人夾咗上車呀？

邊度

好恐怖

jm9

繼續推

tko真係黑點

又黎

黑警又綁架要贖款？！

屌點解冇人幫手㗎，如果我係拍片嗰個，我一定叫醒冚家沖落去，大佬都唔知佢會唔會失蹤

景林個邊

推 要知道發生咩事

咁撚恐怖

Push!

推！！！！！！

香港 = 西藏

快 去爆料

嗌地址果個似係樓上既人叫既?

唔可以俾佢有事

有無將軍澳手足認到邊度？

所以唔怪得要咁多漂白水..

推！唔好有事

推 不過真係要記者幫幫手

”救命呀”係比人綁走個人把聲
之後嗌都係佢定街坊聲?

怡心園

推

係咪狗車？

Cls push

又係黑警公安做

唔好係真 唔好手足啊

推爆！！！

好快又有跳樓/浮屍

push!!!!!

推
當街捉人都得，報警都一定幫唔到手，話唔埋自己人做埋一份 屌

黑狗之前專用私家車捉人車
仲要專捉女仔 你話無強姦企圖都唔信

。。。。

幫手！

黑警屌你老母

推 今次又想點呀

仆街

A:救命呀
B:日日都搶車呀 怡心園第三座
C: 做咩事呀
B:怡心園xxxx

up

搵議員，拎條片向黑警查詢，問有冇呢個行動，如果答無，咁佢地第一樣係要開file查，咁議員應該可以跟得到？

PUSH

唔係好聽到喎

咪阻住香港人返工啦，你睇醫護班碌柒都乖乖地跪低

Pop

Pushhh

P

癡撚線

全世界推呀dllm

推，使唔使咁明目張膽

推爆
推到比區議員 立法會議員做嘢
推到上新聞

可能我聽錯 但個人嗌救命
睇片出面條友係咁推佢入去
想關車門好撚恐怖

push fuckkkkkk

Pushhhhhhhhhh

推，搵議員

pushhh

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推 急推

推！！！！！！！！

推 wtf

Push diu

推 痴線...

DLLM push

你哋聽唔聽到佢講緊乜嘢

佢係咪講緊自己地址

推 唔好又被自殺

另一段(tg)

DLLM

應該係下面個人叫

開得勁快cls

diu!!!

屌，又周街老笠

推❗️

救命啊 有人夾左我上車 怡心園第三座

上圖為目前資訊 另附完整片段

咩事 好恐怖
點解唔嗌自己名

p

Dllm

Push !!!!!

P
U
S
H

捉上車呀 怡心園第三座 怡心園一架七車

李克強九人小組

推 有冇人朋友住果頭

黑警死全家

第1把聲:救命啊(無回音,似在車叫出來)
第2把聲:有人比人夾咗上車啊,怡心園第三座(有回音的,似在樓叫出來)

死黑警 黑狗 DLLM

屌你老母咁大條街點會冇人
排片兩個制就得啦

唔好意思 時間唔confirm
因為我有同屋企人提及
問番佢話好似12點打後
但係架車有入村
所以(理論上)保安個邊有record

屌有無幫手

屌你老母好無助

咩世界

屌...

屌你老母 係咪國安捉人
推到有車牌

Cls 推

有無人發生咩事

已經置頂咗，要幫手就share出去

屌有冇車牌啊？？！

上面爆到七彩邊得閒
似黑警俾料 黑社會收錢落手
如果唔係點會咁多單失蹤同綁架
大叫聲影住呀個男仔可能避過一劫

好恐怖 香港治安而家變到好似鄰國咁

推啊屌

推 黑警你老母

睇唔到呀得高空片

手足

推呀！！！！

lm

將軍澳啲狗成日綁架

曱近平

推推推

DLLM 死黑警

推。

其他區都要留意

我就咁記憶將軍澳至少有兩次
一次硬拉上豬籠
一次捉左個女仔上私家車

。

Pushhhhhh

問唔問到管理處拎cctv?

救人

如果有預謀老笠可能用假車牌假身份證
有冇人住嗰棟呀
睇吓有冇人唔見咗個仔或者阿哥細佬啦
時間愈耐就愈危險

因為治 安 個班人就係鄰國黎...

國安/狗當街綁架

Bmw改裝車

痴線

區議員去都未必有得睇
何況事件地點係怡心
正常都攞唔到

p牌仔推
手足要安全返黎

殺人滅口，毀屍滅跡

CLS, 推呀

片係度吖屌 救人吖

要搵番怡心個邊嘅人

push !

推 唔想再一單無可疑

Tui

問下你住怡心園既朋友有冇事
再share出去
一傳十 十傳百

當下冇人喝止又影唔到樣真係好危

淨係講咗自己單位

佢盡咗力
咁嘅情況一定好驚

好想知報狗佢會點講

睇唔到 唔知道 手頭上冇資料

721 831 101 1111 1112 1117 1118

倫敦金死全家

點解唔講埋名

popo

可能太驚唔記得講

唔洗審
一定係popo
比人捉個個一定係手足
冇錯嫁喇

推 好撚恐怖呀屌

唔好話係唔係狗車啦 係狗車唔撚捉 唔係狗車捉唔撚到 咁點都關班廢狗事嫁啦

W

推上熱門

bmw 5系 唔係警狗隱形戰車list必有嫁咩

仲要冇黑警趕黎
仲唔係班黑警一早知，由佢綁架?

救人！

要唔要揾一揾景林個區議員幫下手？

推

一定要推到揾翻佢

同埋發生乜事

如果有朋友住嗰度
問吓有冇邊個唔見咗個仔或者阿哥細佬啦

香港治安真係越嚟越差, 班黑警喺邊個蛇竇坐緊呀 ？

聽講有黑社會講唔關佢地事

Lm

幫手推

CLS!

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

推，好痴線喎

就算革命暫時休整緊 班貪生怕死嘅仆街都會怕沙士而唔敢行必嘅

推，要搵返佢

男人老狗咁易被綁架 死鳩咗佢啦 比著我班果友仔已經死鳩哂

推！！

有牌黑社會

香港狗隊

721831

Diu 推

係咪爭大耳窿數

細個見過爭人錢俾大耳窿撞佢架車之後落車想斬佢

報警未呀
理得佢做唔做野
市民責任就係報警

死黑警出黎未？唔係好L正義嫁咩 係就搵人喇
不過冇計 佢地自己人做既
一係就自己人做 一係就垃撚圾

推推推屌你老母

推推推推

，

Posh

😡😡😡

其實一直都有... 不過係你地冇發覺...

我知一直都有 但次次三更半夜先嚟捉

啲街坊都訓晒班共黨好撚賤格

push.,今次有片都捉唔到，之後唔洗查

pppppppppppp

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

推
咩事

香港真係無法無天。。。
希望冇事

b

仲未有消息？

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

推阿！

私家車己被我條𡃁 大鼻子柯南起底

幫推 好撚恐怖 當街當巷

狗車？

幾個鐘冇消息
大家聽日留意住d 屍體發現案了...

發生咗啲咩事

因為唔係手足，mk仔係唔會叫自己名

721 831 101 1111 121

721
811
831
101
1111

Up

咩車黎㗎

有人話係寶馬5系

一兩年前5系斬尾版先係隱形戰車，因為後面要裝雪糕筒之類嘅大件工具

搵區議員？

推 痴撚線一定係黑警

香港 全亞洲最安全城市

排 拍
又係五毛拼音

便狗

係狗做！

我

死黑狗要做壞事

15分鐘前有無新都城二期、欣明巴打聽到有重物跌落街既聲？

痴撚線 push

唔知係咪堅料，不過幫你推左先

7:25聽到有消防車轉入欣景路

啲黑社會出嚟做嘢啦

都好D 唔係用警車

請admin 向所有會員出通知

唔是將軍澳推！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

架車出入停車場應該有cam 影到

一路都做緊嘢只係大家掛住搶口罩唔記得咗

推 keep住熱門

咪撚on9啦你 又五毛屌你老母 你係分化撚呀屌

7:14am 欣明欣竹同欣松中間有巨響 聽保安講係有人跳樓

Wtf 推

推 721

推…

罪惡之都

屌你老母死黑警

推俾有車can

屌 好撚恐怖

我就唔信咁都無可疑 死黑警

黑狗死全族

真？
推呢個求證

tko tg見到 有相 但包住左睇唔到係邊個

要有Cctv同車cam
唉

推
有無人有朋友失聯啊

手足要平安

屌你老母

cls....

推到搵返事主

好撚黐線 仲未有家屬或者朋友出嚟講唔見咗識嘅人？

喂屌你老母
全部幫推呀

全部住將軍澳個邊既手足問一問你啲男friend先啦
有無人失去聯絡啊屌

Push!!!

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推呀屌你唔係問都唔問呀
你啲friend好可能比自殺啊

多MK做狗 同黑社會一樣姐

黑9綁架 好快又自殺

你老母唔係無將軍澳人呀？？

邊問邊推啦

Push
救人 又捉人去殺

自膠撳左不推文 依家幫推返
Btw 失聯係支那字嚟 唔好再打失聯 要打就打失蹤/失去聯絡

岩岩睇Tg話有人係欣明墮樓，有冇人知係男定女

似係

Cls架

講多十次就到
加油

P牌推唔郁

係男性

推，手足唔好有事

再推推推推 唔好有事

東方又咁快有稿有相

屌啊

推上去

有冇區議員幫到手?

爭人錢瓜

Wtf?

搞乜撚野

黑警又殺人

share!!

.

又會咁岩今朝將軍澳有墮樓？

屌！又殺人

推 殺人填命

tko 今朝單嘢...希望唔關事

推呀？！

點解呢啲情況唔自己名先

咁多巧合

又tko
又男性
怡心園同欣明隔3個街口

有無關係?

推
Wtf

中左 真係有人死

肯定係 mon post 狗見到單野畀人影到

就出手了 ...

拍片=救左

死仆街用黑車直接埋左你都仲得

推 到底咩事

似係拍片嗰個人叫救命喎

真

推黎推去都係自己圍內睇返，有春用咩

Agger

依個正解呀 我都係聽到依個

男子將軍澳飛墮平台 當場死亡

自己練定一兩手 （功夫武術whatever)
唔洗俾人擲落樓

黑警殺人

D 警比人串兩句就立即上網POST
依家呢D 咁大單嘢傳到咁, 就無人做嘢

Twitter

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

呢個時勢
黑警已經比撚哂資料大陸
驚已經係大陸公安人員都唔奇

屌 中共港共應該靜靜雞左好耐

怡心園嗰句係佢講？

其實下次見到
應該幫手大叫救命，等多d人望落街睇下咩事
盡量驚動多d人

真係希望依位手足無事

有人見到都唔理，唔會係｢一般犯罪份子｣，叫救命報警都唔會有用，大家自組民團啦。

信唔信好快有人衝出嚟話係片中人

“只係同屋企人鬧交，俾屋企人捉返屋企”

跟住就不了了之

FD2 Honda Civic

車牌真係好撚緊要

推啦 幫手認下聲

至少多d人知道
影多d片
有唔同角度影 線索都會多左

拍戲？

屌你老母痴撚線

黑狗

屌又係死黑警??

all of them were either 535i wagon or Infiniti q70s

推 已有人被跳樓

P牌照推

被跳樓。。。

LM

幫手認聲認人啦！

跳樓同一單？

報左警未

Same?

Tuiii

有冇人知

今朝被自殺左

Z

解散政府！

痴線嫁，推

手足被捉起碼大叫自己名好d

乜鳩都手足,認屎認屁
好似全世界做野都淨係攪黑衣人

CCTV

721831101111

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

Cls！

乜鳩嘢都飛咗落街先，至少窒一窒佢。

有冇片

震懾性殺人

有無區議會可以幫手跟

死左

推爆佢

推呀 屌你老母

中左

1109 將軍澳

將軍澳欣明苑欣松閣7點一名男子倒臥在平台位置，當場死亡。網上圖片指，有人發現墮樓位置窗邊玻璃有疑似血跡。

惟昨晚亦有人發現一男子於附近怡心園被擄走上車，男子曾呼救。未知兩者有沒關連。

留意返！又係細窗！！！！！

香港俾黑警同極權搞成咁
會唔會係佢有啲咩黑警料先俾佢地殺

一係狗 一係國安

RIP

推推推推推推推推推

推呢個

驗下啦 你肺癌末期架啦

屌你老母！成班俾打劫廁紙單野轉移視線！班仆街黑警綁架唔撚只一次！

咩邨
今日見到將軍澳有人墮左樓

岩岩追po見到
Thanks

同油塘同一手法

Anyone know if he is safe

成個POST冇人報驚

同一人?!

個窗咁窄，係咪又話無可疑

一早講咗將軍澳警署係行刑隊基地

唉 都係遲咗
大家拍片見到咁嘅情況喝一句都好

怡心園綁架

欣明苑墮樓

隔離係將軍澳狗署

痴撚線呀

又冇可疑

咁似netflix

dllm

公安殺人 黑警執屍

推，屌你咩事

講埋d廢野安慰自己
宜家有冇一個黑警有報應

擁

推呀 死黑警

仆街！！！！！！

屌佢老母死全家！！！

又殺人

汁:

已經remove 咗

咪話咗未到

黑警講野都好信?
是但搵條友話自己岩先比人綁
e家無事出返黎就算數?

黑警話揾到先奇喎

1.黑警綁架
2.被發現
3.警察接手
4.條友被警察「護送」返屋企
5.被黑警推落樓
6.警察到場處理屍體無可疑

等睇警察又捉唔到人

Push.

有大陸佬（懷疑特工）捉到6月幾衝立會個日匿埋係立法會入面 解鎖埋手機（用唔知咩方法）比人捉左之後 跟住佢手機就開始係group channel 打殘體字 最後比左好多錢 去左其他國家政治庇護
所以一定係有中共特工係香港做野
利申 發夢

冇remove

希望今朝果單係炒車

無遺書所以無可疑

一個cctv 就夠？

班狗又殺人

唔好再諗住便衣, 黑社會咁簡單
而家咩中聯辨港澳辨都換哂頭目
好可能中共派人黎捉人殺人跟蹤,

黑警呢d做低級野 執屍寫報告
唔會比香港人有小小證據

仆街..
係咪貼連儂手足
個度有連儂隧道

屌死黑警又想殺人

黑警做，一定係，香港狗賊。

係呀話緊你呀，mon po垃圾

由今日開始窗邊要有幾罐雀巢

琴日深水埗近太子嗰度都有
行緊鋪頭買嘢，淨係聽到救命，出去睇已經乜都見唔到

見到救命落樓睇下都好 叫佢頂住車門

推 區議員可唔可以幫手搵兩邊事主嘅屋企人

想補充少少野比手足知
怡心園個位係內街尼，怡心園果條街（陶樂路）係得油站，怡心園同學校，亦都唔會入到去駁去第二D地方，因為係掘頭路尼。所以咁夜除左住怡心園，要去油站入油，或者停車場/陶樂路泊低架車根本冇乜人去，好難會經過呢個位。
而如果係搭巴士落車經過都好難，因為寶林得兩架N車，係N293同N691，N293係無論出九龍定番尼都唔會經怡心園，唯一會經既係出港島既N691會經怡心園巴士站
而搭巴士落車經過都好難，因為如果去慧安園就早一個站落，其他地方就更早落，冇咩需要係度落。而且n691 $22.7,要調景嶺過尼搭的士都爭唔到幾多。所以咁夜除非係住/有朋友住怡心園，去油站入油，或者去停車場/陶樂路泊低架車，否則根本好難經過呢個位。
（黄圈：n691出港島站
紅圈：出事位置）

好人一世平安

冇車牌？

今日有人被跳樓

TU 5643?? 好矇

????

又殺人 DLLM

咁細個窗自己點出去,一定有人出力推,壓到變形先出到去